正苦無同專家開會就禁堂食，係咪收到風怕抗爭陣營既人播毒

星期一正苦一行官員好自信咁出來公布
之後柒婆仲拍片

唔通正苦啲風來源係聽藍屍同黑警?

藍絲瘋狂fake news
屈抗爭陣營播毒

真相

算啦，基本上中得武肺嘅大部分都係藍，尤得佢哋自生自滅啦

正苦點解唔繼續信fake news?
快啲禁番堂食啦

班藍on9自己瘋傳fake news
結果比正苦撚

禁堂食仲廢過地攤經濟
地攤經濟一個星期收皮已經夠得人驚
堂食一日收皮

原來係IT狗

一日就收皮真係有史以來最快跪
除左反映左廢之外，佢地背後既原因好可能真係信有人播毒
先會咁做

最初連登都識估係老麥既分區經理之類，周圍走

但班藍屍係咁屈播毒 佢地唔係正常人思維

我起初係估送貨個d